發唔發覺大交合雨量圖好陰濕

明明過去一小時雨量要夠50mm先紅雨
偏偏雨量圖得40mm同>40mm
過唔過50mm都係龍門任佢擺